如果有人為咗濕疹咁上下事想殺人自殺不如傾吓

真係唔駛咁,
最多不顧一切做啲事改變現狀
唔駛死或殺人

我認同殺人同自殺的確係太過火
但係濕疹患者嘅痛苦，你無你係唔會理解。
你話改變現狀，濕疹根本無得斷尾。

小弟2年前都患咗濕疹 搽咗幾個禮拜藥膏好返 其實最多都只係痕 想R 都無好大件事 直到依家都冇復發

只要平時護理好,注意勤洗手,同埋幫衣物消毒,就ok

點解要搞到咁大件事真係唔明

濕疹都有機會好返啲
但係銀屑病就

你呢啲濕疹只係好小事 嚴重嘅濕疹係會恐怖到全身爛曬出曬水損曬 每行一步都係痛嘅 甚至痛到涼都唔敢沖 我濕疹最嚴重個排個人人唔似人鬼唔似鬼咁 無論係心靈定身體都要承受住極大嘅痛苦 仲要接受路人奇異嘅眼光 個人諗唔開真係會自殺 加上遺傳性濕疹係極難斷尾 令到事主更加絕望

難聽過粗口
你係咪特登

難道唔通食嗎啡止都止唔到?

去冇人空氣清新地方如何
極端說唔通真空都有敏感

覺得真係唔可以太靠藥物
細細個真係見發病就去睇醫生
仆佢個街根本唔會work

大過左可能冇乜食慾
又運動多左
係間唔中先會復發

我個人就以戒口，生活習慣行先
呢d 真係最影響自己身體健康咁

希望各位可以早日脫離呢種病既困擾

唔好傻啦，愈濕水愈痕呀，仲勤洗手

我都有但未至於會爛晒出水

但夏天真係痕到仆街

有朋友係晒嚴重果隻

冬天爆拆
夏天成身

係成身連埋面爛晒出晒水

唔明真係唔好講

佢地果種咩野都要介口

夏天著長袖

怕比人見到笑

以為係麻瘋既感覺

真係好鞋受

冇經歷, 都聽得出樓主覺得痛苦...
你好叻呀! 支持到依加真係唔簡單~

濕疹人來傾吓

我牛皮癬，同濕疹都係差唔多嘅野
差唔多全身都有
咪又係好地地咁生活緊